價值觀對立好難過

同男朋友拍左兩年幾拖，依家讀緊大學，
一路都知大家價值觀有分歧但係佢好似唔在意，
覺得唔同好正常，唔會有兩個人一樣，亦唔會要求我改。

諗返起每次起衝突，都係我自己同佢拗得面紅耳赤，佢就唔明點解我要咁嬲，諗法唔同啫。
我地拗既問題有政治有道德觀，例如派錢佢覺得應該拿拿聲派到比佢啦，啲議員拉咩布阻住曬，我就覺得點解佢未出黎做野又無納稅要派錢俾佢。
我好明白要一個人改價值觀係好困難，而且亦都應該要求佢改，但係我自己感覺好難受，我唔想另一半同自己想法係咁大出入，咁樣點樣同佢走黎緊幾廿年？

我希望係自己太悲觀太杞人憂天，但係事實好似唔係咁。

藍絲既話，根本分得手。
已經唔係價值觀問題咁細，而係人性、人格、良知既問題。今時今日仲可以做藍絲，根本唔可以稱得上係人。

yes
冇自己思考能力

價值觀唔同必須分手

分手啦 垃圾黎

係，人性人格問題真係好難接受，我都好驚訝依家仲有後生仔係真。藍絲。

價值觀唔同，無論點，結果都係分手

而家竟然重有年輕人會為政治而爭拗，彷如隔世…
我又比條問題你，如果單單因為政見不合而分手既話，假若下一個唔係冇血緣關係既boyfriend，係你父母親戚既話，你會點？係咪一定要同政見相合既人先可以傾到偈？政治高於愛情定愛情高於政治？

好彩我同女友價值觀係好一致。

拍拖之前唔知佢政治立場？

隨著身體一股抖震 樓主老母個波睇落去冇咁大 而樣亦都冇咁靚 猶如唐僧附體…

例如派錢佢覺得應該拿拿聲派到比佢啦

有咩問題

唔關唔同價值觀嘅問題...
重點係佢唔識得尊重你嘅意見。

我其實都有諗呢個問題，單純政見不合真係一定要分手？因為父母親戚無得揀，另一半可以揀，對方係要同自己一世走落去既人，我希望係一個可以同佢暢所欲言、有相似諗法既人

佢都係讀緊大學？

唉，怪自己以為已經好清楚佢，原來漏左好多應該討論既話題無講過

佢係諗啲錢對佢黎講最重要，乜野都唔好阻佢拎到

你諗下
第時可能會一齊住
食飯果陣睇下新聞
成日聽到佢屌鳩啲民主派搞搞震
十十足十啲廢老咁
你又唔想嗌交成日屈住屈住
點頂

佢係港豬定真藍絲先？

收皮啦
依家係講緊人格同價值觀
政治只係其中一個反映到大家價值觀唔同嘅地方

我明呀，政見唔同唔單止政治立場唔同咁簡單，
背後仲代表咗好多嘢。例如看待同一件事，會考慮咩為先，個人有冇遠見等等。照你咁講，佢覺得拉布係錯，即刻好大程度上佢個人都比較膚淺，睇事物淨係睇表面 相對上，你成熟咁多，又真係難d 一齊行到好耐

我覺得，將來一定會有最後一根稻草令你地嗌交分手

政治只係其中一樣價值觀唔同 樓主舉個例姐
價值觀唔同真係好多野睇法唔同 共鳴唔到甚至無法互相理解 諗清楚真係包容到先繼續一齊

點解反拉布=膚淺
你咁講出黎搞到你好膚淺

1.你究竟有幾愛你男朋友？
2.價值觀底線去到邊你先接受唔到呢段愛情？
3.你會點樣去設計個方法同階段黎挽救關係？
4.雙方會唔會就此而肯去改變？
最重要係雙方學識到「溝通」。